新砌電腦成日死機

今日先砌 成日用用下死機卡畫面無反應 要re機先無事
R5 1600 adata xpg z1 8gb ddr4 3000mhz ram
Gigabyte ab350 gaming 3
Gtx 1060
Antec 550w
120gb ssd
2TB hdd

update window 同埋 bios,我記得window 10舊版本或者 bios舊版本 對ram好似有d問題。
利申 淨係識少少

btw 我都係gigabyte底板，之前砌好都係同樣問題

原來仲有人用gigabyte

Asus無貨

ching 點解用gigabyte有問題?
認真問

1. 垃圾BIOS
2. 佢隻Dual BIOS可以全炒既

update BIOS先啦

Update到最新都係卡

Msi幫到你
利申 打手

update 埋window,聽落似係ram問題

更新緊 好似無乜問題了 thx巴打